# XBMC Media Center language file
# Addon Name: VU+ / Enigma2 Client
# Addon id: pvr.vuplus
# Addon version: 1.6.6
# Addon Provider: Joerg Dembski
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "VU+ hostname or IP address"
msgstr "VU+ 호스트네임 또는 IP 주소"

msgctxt "#30002"
msgid "Streaming Port"
msgstr "스트리밍 포트"

msgctxt "#30003"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "#30004"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "#30007"
msgid "Response timeout in seconds"
msgstr "응답 제한시간 (초)"

msgctxt "#30008"
msgid "Icon Path"
msgstr "아이콘 경로"

msgctxt "#30010"
msgid "Update Interval in minutes"
msgstr "업데이트 주기 (분)"

msgctxt "#30011"
msgid "Automatic Timerlist Cleanup"
msgstr "타임시프트 자동 정리"

msgctxt "#30012"
msgid "Webinterface Port"
msgstr "웹인터페이스 포트"

msgctxt "#30014"
msgid "Folder for channeldata"
msgstr "채널 데이터 폴더"

msgctxt "#30015"
msgid "Check for bouquett updates"
msgstr "묶음 업데이트 확인"

msgctxt "#30016"
msgid "Check for channel updates"
msgstr "채널 업데이트 확인"

msgctxt "#30017"
msgid "Use only the DVB boxes' current recording path"
msgstr "DVB 박스의 현재 녹화 경로만 사용"

msgctxt "#30018"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30019"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#30020"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30021"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "#30022"
msgid "Recordings / Timer"
msgstr "녹화 / 타이머"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording folder on the receiver"
msgstr "리시버 녹화 폴더"

msgctxt "#30024"
msgid "Send DeepStandby-Command"
msgstr "DeepStandby-Command 보내기"

msgctxt "#30025"
msgid "Fetch only one TV bouquet"
msgstr "하나의 TV 묶음만 가져오기"

msgctxt "#30026"
msgid "TV-Bouquet"
msgstr "TV 묶음"

msgctxt "#30500"
msgid "Disconnected from '%s'"
msgstr "'%s'에서 연결 해제됨"

msgctxt "#30501"
msgid "Reconnected to '%s'"
msgstr "'%s'에 다시 연결됨"
